
                      Película demasiado lenta, para mi gusto lo mejor el papel de Dicaprio, merecido Oscar. Esperaba más de la película después de haber leído las críticas. Buenas localizaciones, buena interpretación de los actores pero demasiado lenta para lo que dura.
        
            